[拋磚]國慶點攪

先唔好屌點解咁快諗咁遠先

事源係見到CCTVB引用央視
話香港有暴徒動亂
既然央視都咁講
我地梗係「附和」啦

整返個不消費運動
叫大陸人十一黃金週唔好黎香港

唔安全呀 香港好得人驚呀

香港人就 安坐家中 唔落街 唔消費

定係跟返傳統 繼續遊行 集會 完

當天好多香港人都想去高鐵站迎接同胞到來

大陸人十一唔好黎

默哀囉

宜家直頭好似係唔放人黎旅遊

如果3個月後都係呢個氣氛大陸一定唔比人落黎
612果排己經咁講緊

樓主一定係香討指示既鬼
連登愛國愛港，只會出去慶祝

大家點睇
有冇得攪

好期待冇大陸人嘅乾淨香港

忍左好耐啲大陸閪
問路都串過馬撚

我次次都好唔小心咁指錯路

慶回歸 不消費
大陸人 咪落嚟